波台藍絲遊行參加者一覽，請大家起底

S Kagawa 遊行蛇頭，兼食水，但上連登扮反政府，極度陰險

呀古路 五毛首領之一（背住藍色書包），同藍絲組織關係甚密，多次係恥笑港獨派

蓋 五毛首領之一，有玩sm記錄，藍絲遊行負責行頭位接受訪問

巧型仔

警告樓主唔好再講

屌你老母
快啲Del post

我

菱川六花 另一位遊行蛇頭，食水深過趙x泉先生（kagawa ）

好彩冇我

你back up警犬人妻
為佢地提供性需要後援

應該冇人影到我

我波台正氣top5！

波台好多警犬，咪亂講野

係
警犬夜晚當更
2&b上去慰藉人妻心靈

屌你老母

羅蛇點睇咩咩供晒你啲盟友出嚟

唔是驚察